【道德撚勿進】輪椅車手廢老衝紅燈 vs 貨van wasted

唔知點解睇到依d 片個人即刻開心哂